有冇達人坐過西伯利亞鐵路

黎緊想去坐下，坐過既分享下

想知啲咩

我都想知

推

坐過，最開心係乾淨過大陸

陳醫生出po未

想問下Irkutsk 治安如何，來緊會夜晚落機，趕零晨果班車😊

個人覺得冇乜問題 不過夜晚街上都幾靜

Fun Irkutsk 留左四日 晚晚都十一二點先翻hostel 同埋最後一晚凌晨一點幾火車

不過如果係絲可能驚啲

咁都放心小小，打算都係撘的士直接到火車站，如果當晚先買零晨嘅火車會唔會太遲？依加買定又驚飛機delay 😔

莫斯科嘅治安係未會差小小啊？ 雖然我都知唔驚得咁多🙈

兩個女仔朋友都分別起Saint Petersburg 比人偷野 但我覺得自己醒定啲就冇事

的士試下搵唔搵到當地人幫你用app call? 唔洗比人劏

試過同朋友畀2個俄佬截住問我地拎錢
扮唔明 冇理佢地走左

搭地鐵有靚俄妹幫手買飛

其實可以香港出發坐高鐵去北京搭西伯利亞鐵路去莫斯科

全鐵路旅行

本身打算咁，不過依加無時間，所以直接去Irkutsk ,
btw 有無人3/5飛Irkutsk ,然後撘😂

你飛Irkutsk 然後直接上火車去Moscow?
難得去到都唔去睇埋 lake baikal?

我試過起街邊食食下野有個俄佬問我拎20rub 咁啱又有就比咗佢

飛去Vladivostok 開始 坐足成條西伯利亞鐵路 唔洗入強國

想睇冬天景多啲😂

好奇想知用咩book hospitality
感覺好難就時間

hospitality ??

我都想冬天去多次

我估係hostel

想睇冰嘅裂縫